[有圖]隻貓俾人搵野壓住個頭虐待個樣好痛苦

隻狗

點解我會打左個貓字

同我隻貓一樣樣

一幅圖。

放開隻貓, 要虐待就搵我

想比正皮對波
又想比負皮指狗為貓

隻狗憑咩不滿樣

你掛住諗pussy

整容坡妹

好重咁

放過隻狗啦 我嚟頂

樓主有follow條女fb?

tumbler

我願意代隻狗受苦

條女專賣飛機杯

我洗用飛機杯

對於一個正常男人黎講係好自然既事

應該軟綿綿有d彈性
係墜手但又唔係重

隻狗仔好慘...

樓主J到貓狗不分

ig?

慘絕人寰呀